連仔，比個機會我地課金幫你

係到多謝連仔運動以來完全不配合政府同警犬。比著係舊登，一早比哂d資料出去。
連仔你地仲不斷聽民意，由p牌到琴日新function，每次更新都係cls。

但係好多兄弟姊妹好擔心你啊！

無哂d廣告（有都可能會少人買），完全唔知你地d錢夠唔夠用。

比個機會我地幫你吖！開個課金/月供function，好多兄弟姊妹想幫手
我地好多都投身社會，開始有能力回饋架喇

買左VIP未

推

HKG PLUS?

係wor，依家立即買

連仔連仔連仔，入錢入錢入錢！

整番個V牌 代表課左金

支持！

連仔扮樓主
大家唔好中計

得閒禁下入去睇廣告唔知有無用

快啲，take my money!

如果連仔整個一次性捐款
我哋一定會支持！

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

how

一早有LIHKG+

8月9-11 機場和你飛
此為不推文回覆

但連登早排唔係起左底係紅資背景咩

點解咁多人唔知有VIP

支持